有冇人解釋到眼皮跳係咪眼睛疲勞?

睡眠不足

合理

我成日覺得眼皮跳左吉右凶
因為周不時跳完就有啲唔好野發生

但係左邊跳又唔覺有咩好野發生
純粹心理作用

無事=好事

啱呀啱呀